[
    {
      "id": 1,
      "correctAnswer": "Football",
      "incorrectAnswers": [
        "Basketball",
        "Tennis",
        "Golf"
      ],
      "question": "Quel sport se joue avec une balle ronde et comporte un gardien de but?"
    },
    {
      "id": 2,
      "correctAnswer": "Basketball",
      "incorrectAnswers": [
        "Football",
        "Tennis",
        "Golf"
      ],
      "question": "Quel sport se joue avec une balle et un panier, et dont l'objectif est de marquer des points en lançant la balle dans le panier?"
    },
    {
      "id": 3,
      "correctAnswer": "Tennis",
      "incorrectAnswers": [
        "Football",
        "Basketball",
        "Golf"
      ],
      "question": "Quel sport se joue avec des raquettes et une balle, et dont l'objectif est de faire passer la balle au-dessus d'un filet et dans le camp de l'adversaire?"
    },
    {
      "id": 4,
      "correctAnswer": "Baseball",
      "incorrectAnswers": [
        "Football",
        "Basketball",
        "Tennis"
      ],
      "question": "Quel sport se joue avec une batte et une balle, et dont l'objectif est de frapper la balle et de courir autour d'une série de bases pour marquer des points?"
    },
    {
      "id": 5,
      "correctAnswer": "Swimming",
      "incorrectAnswers": [
        "Cycling",
        "Running",
        "Rowing"
      ],
      "question": "Quel sport consiste à se propulser dans l'eau en utilisant les bras et les jambes?"
    },
    {
      "id": 6,
      "correctAnswer": "Boxing",
      "incorrectAnswers": [
        "Wrestling",
        "Judo",
        "Karate"
      ],
      "question": "Quel sport implique deux combattants portant des gants qui se frappent dans un ring?"
    },
    {
      "id": 7,
      "correctAnswer": "Volleyball",
      "incorrectAnswers": [
        "Football",
        "Basketball",
        "Tennis"
      ],
      "question": "Quel sport se joue avec une balle et un filet, et dont l'objectif est de faire passer la balle par-dessus le filet et dans le camp de l'adversaire?"
    },
    {
      "id": 8,
      "correctAnswer": "Golf",
      "incorrectAnswers": [
        "Football",
        "Basketball",
        "Tennis"
      ],
      "question": "Quel sport se joue sur un parcours avec différents trous, et dont l'objectif est de mettre une balle dans chaque trou avec le moins de coups possible?"
    },
    {
      "id": 9,
      "correctAnswer": "Cycling",
      "incorrectAnswers": [
        "Swimming",
        "Running",
        "Rowing"
      ],
      "question": "Quel sport consiste à rouler à vélo aussi rapidement que possible, que ce soit sur une piste ou sur la route?"
    },
    {
      "id": 10,
      "correctAnswer": "Running",
      "incorrectAnswers": [
        "Swimming",
        "Cycling",
        "Rowing"
      ],
      "question": "Quel sport consiste à se déplacer aussi rapidement que possible à pied, que ce soit sur une piste ou sur la route?"
    },
    {
      "id": 11,
      "correctAnswer": "Cricket",
      "incorrectAnswers": [
        "Basketball",
        "Soccer",
        "Tennis"
      ],
      "question": "Quel sport se joue avec une batte et une balle, l'objectif étant de marquer des points en frappant la balle et en courant entre les guichets ?"
    },
    {
      "id": 12,
      "correctAnswer": "Hockey",
      "incorrectAnswers": [
        "Basketball",
        "Soccer",
        "Tennis"
      ],
      "question": "Quel sport se joue sur un terrain avec une balle et une crosse, l'objectif étant de marquer des buts en frappant la balle dans le filet de l'adversaire ?"
    },
    {
      "id": 13,
      "correctAnswer": "Gymnastics",
      "incorrectAnswers": [
        "Boxe",
        "Lutte",
        "Judo"
      ],
      "question": "Quel sport consiste à réaliser des mouvements acrobatiques et de danse sur un tapis ou un autre équipement ?"
    },
    {
      "id": 14,
      "correctAnswer": "Sailing",
      "incorrectAnswers": [
        "Natation",
        "Aviron",
        "Kayak"
      ],
      "question": "Quel sport consiste à utiliser la force du vent pour naviguer un bateau ou un navire sur l'eau ?"
    },
    {
      "id": 15,
      "correctAnswer": "Gym",
      "incorrectAnswers": [
        "Parc",
        "Bibliothèque",
        "Cinéma"
      ],
      "question": "Quel type d'établissement est dédié à l'exercice physique et à la forme physique ?"
    },
    {
      "id": 16,
      "correctAnswer": "Skateboard",
      "incorrectAnswers": [
        "Snowboard",
        "Surf",
        "Windsurf"
      ],
      "question": "Quel sport consiste à rouler sur une planche à roulettes et à effectuer des tricks sur des rampes et d'autres obstacles ?"
    },
    {
      "id": 17,
      "correctAnswer": "Taekwondo",
      "incorrectAnswers": [
        "Kendo",
        "Karate",
        "Jujutsu"
      ],
      "question": "Quel art martial implique d'utiliser des coups de pied élevés et des mouvements de pied rapides pour frapper un adversaire ?"
    },
    {
      "id": 18,
      "correctAnswer": "Tir à l'arc",
      "incorrectAnswers": [
        "Escrime",
        "Tir",
        "Boxe"
      ],
      "question": "Quel sport implique d'utiliser un arc pour tirer des flèches sur une cible ?"
    },
    {
      "id": 19,
      "correctAnswer": "Tennis de table",
      "incorrectAnswers": [
        "Badminton",
        "Volleyball",
        "Hockey"
      ],
      "question": "Quel sport se joue avec de petites raquettes et une balle sur une table, l'objectif étant de faire passer la balle par-dessus le filet et de la faire atterrir sur le côté de la table de l'adversaire ?"
    }
  ]